有冇人幫手試下匯豐同恒生app入唔入到

麻煩大家幫手試下兩間都連唔到線死咗，唔知係我問題定係點？

有冇人上到恒生個網